- coral dev board		126,69 € (The board comes with 8GB of eMMC.)
- boitier

https://kksb-cases.com/products/kksb-coral-dev-board-case-aluminum


- moniteur vesa
- alimentation 10€ ou cable usb vers usb-c et ça prend le courant de l'ecran, comme ça qu'un cable alimentation

- pied
https://www.supportsmuraux.fr/dq-tripod-tv-stand.html?gclid=Cj0KCQjw3s_4BRDPARIsAJsyoLPqeDxo03Bt8Q5BSVFRiwUMFj8dpIsR4DgJW6GSsnvr_98DVRdyq5QaAq0tEALw_wcB
- ecran

- convertisseur hdmi vers dvi
- visserie pour accrocher a l'ecran propre le boittier kksb-
ou créer son propre boitier
https://www.thingiverse.com/thing:4203142


- longue chuck d'alimentation, le plus long le mieux 6m

-sticker 



https://stackoverflow.com/questions/59513323/google-coral-kiosk-mode-with-virtual-keyboard

mercredi : 
tester le .tflite sur le raspberrypi
puis
tester la vm du https://github.com/cloud-commander/face-mask-detection
sur son ordi



## INSTALL 

sudo usermod -a -G dialout $(whoami)
COMME ÇA PLUS BESOIN DE SUDO
trif@phenom:~$ sudo mdt pushkey .ssh/id_rsa.pub
car sinon ça push la clé de root


sudo apt-get install python3-dev libffi-dev


sudo -s
vim /etc/hosts
puis editer le hostname (en plus de l'outil qui renome la machine et configure le wifi)


sudo apt-get install python3-pyaudio


wget https://github.com/cloud-commander/face-mask-iot/raw/master/models/detect_edgetpu.tflitewget 
https://raw.githubusercontent.com/cloud-commander/face-mask-iot/master/models/labels.txt

mendel@aum:~$ cat labels.txt 
0 KO
1 OK



mendel@aum:~$ edgetpu_detect --model masks.tflite --labels masks.txt --threshold 0.70

mendel@aum:~$ edgetpu_detect_server --model masks.tflite --labels masks.txt --threshold 0.60 --source /dev/video1:YUY2:800x448:30/1

mendel@aum:~$ edgetpu_detect_server --model masks.tflite --labels masks.txt --threshold 0.60 --source /dev/video1:YUY2:864x480:24/1


*pour debug gstreamer*
mendel@aum:~$ GST_DEBUG=4 edgetpu_detect_server --model masks.tflite --labels masks.txt --threshold 0.60 --source /dev/video1:YUY2:864x480:24/1



cd /usr/lib/python3/dist-packages
chmod 777 edgetpuvision
root@aum:/usr/lib/python3/dist-packages/edgetpuvision# chmod 666 *.py


vim pipelines.py :

def camera_display_pipeline(fmt, layout):
    return (
        [v4l2_src(fmt),
         Filter('glupload'),
         Filter('glvideoflip', video_direction='identity'), # 90r 180 90l horiz vert identity



### TODO 

start script https://github.com/f0cal/google-coral/issues/64
faire un script qui test si y'a internet il va pull le repo et lance un script
comprendre comment :
--mirror https://github.com/google-coral/project-posenet/blob/master/pose_camera.py

si besoin d'opencv y'a un script la et l'install requirement https://github.com/google-coral/examples-camera/blob/master/opencv/detect.py


mendel@aum:/usr/lib/python3/dist-packages/edgetpuvision$ ls -lah
https://coral.googlesource.com/edgetpuvision





edgetpu_detect --model /usr/lib/python3/dist-packages/edgetpuvision/model/masks.tflite --labels /usr/lib/python3/dist-packages/edgetpuvision/model/masks.txt --threshold 0.60 --source /dev/video0:YUY2:1920x1080:30/1



edgetpu_detect --model /usr/lib/python3/dist-packages/edgetpuvision/model/masks.tflite --labels /usr/lib/python3/dist-packages/edgetpuvision/model/masks.txt --threshold 0.60 --source /dev/video0:YUY2:2592x1944:30/1
